仇思達: 叫人去掟磚燒垃圾桶既人, 係冚家鏟. 因為香港無民主而移民既人, 係笨七.

Date: 25-May-2019

7:14 因為香港無民主而移民既人, 係笨七. 呢句係我講既.

15:12 喂我都唔係點你去死喇，我冇叫你走去掟磚燒垃圾桶乜乜物物，果啲就真係冚家鏟嚟啦，果啲就令到你留有刑事案底走唔到。你信我喇

唔怪得佢支持馮檢基

益友智商有無60

jimmy仔覺得你們都是垃圾，冇膽打去81912047

推

收皮啦戇鳩仔奶共狗

自從有水喉後

扮都唔撚扮

搲爛塊面喇，做藍絲

燒垃圾桶係on9wo

呢樣真
燒完有咩用 又無政治效益

D人仲當條on9義士 明明係弱智行為

和理非非

黃XX轉軚了

黃毓民同joe yeung講: 鬧仇思達, 就會跟我有關.

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

條友邊撚個嚟，講嘅嘢有咩價值

條友同黃毓民有關

黃毓民同joe yeung講: 鬧仇思達, 就會牽涉到我.

鑽探抗共

1.教主靈童
2.冇

條片無咗

不敗之地

所以投共最幸福

書展快到了

藍絲伯伯開工迫爆明報出版社攞無敵神駒簽名

近幾年唯一一隻畀人周到既共諜

屌

神駒咁得閒mon post report

人哋係太子爺駛乜撈

傻豬黎既
你以為ban左我條片就贏左
有撚排你玩呀

連大灣駒公開支持 23 條和逃犯條例條片都無咗

呢度係咁 (或者日日追擊神駒個幾個係咁）
一味屌/笑 但永遠唔會論點對駁
開post quote 幾句野出黎跟手就笑大灣駒 演都唔演之類

你睇下你地啲正負皮數就知
負完皮無視你繼續鳩推post

班友原本都係信開熱普城教派
只係之後分裂兩派人各自埋堆一班繼續課金一班交月費買名信片
其實智商都係不相伯仲係香港最撚蠢既人

是但整個effect zoom in 再整多張圖都當你2次創作唔bam

係架